\documentclass[	%english,%English You may have to compile twice when you change the language
				ngerman,%German ... FYI: Das (erste) "n" in ngerman steht für "neu" - also neue Rechtschreibung
		%		BCOR%Bindungskorrektur
				]{WissTemplate}
\renewcommand{\name}{PAUL FRENKEL}  %Name für Titelseite und Erklärung
\renewcommand{\strasse}{PATRIOTISCHER WEG 86}
\renewcommand{\stadt}{18057 ROSTOCK}
\renewcommand{\matrikel}{Matrikel-Nr.: 213 204 674}
\renewcommand{\course}{Master Elektrotechnik (ET M.Sc.)}
\renewcommand{\betreuer}{Prof. Dr.-Ing. Sascha Spors\\M.Sc. Lisa Krukewitt}
\renewcommand{\Titel}{Blind Source Seperation in der elektrischen Impedanztomografie}
\renewcommand{\Type}{Masterarbeit} %Bachelorarbeit, Projektarbeit, Literaturarbeit, etc.

\makenomenclature

\begin{document}
	\input{Tex/00_Titelseite.tex}
	\frontmatter
%	\input{Tex/00_Aufgabe.tex}
	
	% Inhaltssverzeichnis
	\tableofcontents
	
	% Abkürzungsverzeichnis
	% Befehl ins Terminal:  makeindex.exe Master.nlo -s nomencl.ist -o Master.nls
	\newpage
	\addcontentsline{toc}{chapter}{\nomname}
	\printnomenclature
	
	% Abbildungsverzeichnis
	\newpage
	\listoffigures
	
	% Tabellenverzeichnis
	\newpage
	\listoftables
	
	%%% --- Masterarbeit --- %%%
	
	\mainmatter

	%\include{Tex/00_Notizen}

	\include{Tex/01_Einleitung}
	\include{Tex/02_Grundlagen_EIT}
	\include{Tex/02_Grundlagen_BSS}
	\include{Tex/03_Methodik}
	\include{Tex/04_Ergebnisse}
	\include{Tex/05_Diskussion}
	\include{Tex/06_Fazit}


	%%% --- Anhang --- %%%
	\clearpage\pagenumbering{Roman}
	\appendix
	
	% Literaturverzeichnis
	%\bibliographystyle{alpha}
	\bibliographystyle{abbrv}
	%PFAD ZUR .BIB DATEI (auch mehrere)
	\bibliography{./library}
	
	
	% Eidesstattliche Versicherung
	\newpage
	\thispagestyle{empty}
	\label{EidesstattlicheVersicherung}
	\vspace*{8cm}% Abstand zum oberen Seitenrand
	{\parindent 0pt
		\textbf{\Huge{Eidesstattliche Versicherung}}\vspace{10mm}\\
		Hiermit versichere ich, dass ich die vorliegende Arbeit selbstständig verfasst und keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt habe, alle Ausführungen, die anderen Schriften wörtlich oder sinngemäß entnommen wurden, kenntlich gemacht sind und die Arbeit in gleicher oder ähnlicher Fassung noch nicht Bestandteil einer Studien- oder Prüfungsleistung war.
		\\[2cm]}
	Rostock, \today
	\\[3cm]
	\rule{6cm}{0.5pt}\\
	\parbox[l][1cm][c]{6cm}{\hfill\name\hfill\vbox{}}

\end{document} 